有無人可以整合下邊D 藝人愛國愛黨？ 下次有活動可以去支持下

我就最愛國，仲好記仇 ， 我想mark低邊啲藝人係愛國愛黨 ， 等佢哋下次再有商場活動可以去支持下 ， 唔一定係tvb ，最好連埋圖please

pish

無人追星嗎